你否權到國安法咩？

你話35+就返入去否決財政預算案姐
得個廿幾個人仲入去好嬲好嬲咩？
會期未完個時你否唔否決權到國安法丫？
否決唔到丫嘛
中共想做嘅嘢人大決定就唔到你否權啦
否決權等你有35+否權到財政預算案先講啦

全部唔延任一齊加速
繼續出糧

梗係唔得
因為我連咩叫否權都未知

表態好緊要